【鳩威丫】網瘋傳兩車屯門公路狂飆 警翻看沿途CCTV迅拘3男

網瘋傳兩車屯門公路狂飆 警翻看沿途CCTV迅拘3男

星島日報

警方今晨於到彩雲邨多層停車場扣留一部私家車，及拘捕兩名男子。

昨日網上流傳一段兩輛私家車於屯門公路狂飆的影片後，警方今晨於到彩雲邨銀河樓對開多層停車場調查及扣留一部私家車，並拘捕兩名年齡21至22歲涉案本地男子。

警方表示，影片的拍攝日期為4月11日晚上9時多，有兩車於屯門公路近青龍頭段，向屯門方向高速行駛，胡亂切線，左穿右插及切雙白線，並駛入路肩，險象環生，片段顯示其車速時速高達170公里。其行為嚴重影響其他道路使用者的安全，蓙然事件無人報警，但新界南交通部特遣隊，根據該段短片展開調查。

檢視沿路及屯門市廣場附近一帶超過100個閉路電視片段，，分析資料下，追捕涉及事件的兩輛私車，凌晨零時許追蹤至屯門順風圍發現涉事私家車，埋伏3小時後發現涉事司機現身，遂以涉嫌危險駕駛，將該名報稱無業姓陳40歲司機拘捕，帶署扣查，而涉事私家車則拖返大欖車輛扣留中心候驗。

另外今早破曉時份，再在彩雲邨銀河樓對開多層停車場調查，及扣留一輛私家車涉嫌與事件有關，以涉嫌瘋狂駕駛拘捕該名司機。至於將片段放上網的男子，為私家車上乘客，該名乘客是涉事私家車車主的兒子，當日借車予朋友，警方以容許他人瘋狂駕駛將其拘捕。

警方指兩輛私家車司機並不相識，是即興鬥車。

擺上網鳩威，柒到丫。

警方以容許他人瘋狂駕駛將其拘捕。

我係乘客可以點做？搶軚撞山？

搶架車渣入去車廠賣